想問係香港，姦屍犯唔犯法？

冇乜聽過有人姦屍上新聞
係唔係好平常既事？

屍體會慢慢硬
你屌屌下會變活塞屍男

安已不

巴打攞幾百蚊去叫雞啦

轉載

非法處理屍體罪，又名阻止屍體合法埋葬罪。此罪不存在於香港法例中，它的罰則也未被直接列明。但根據《刑事訴訟程序條例》 第101I條，任何的公訴罪行，如無任何條例訂定該罪的刑罰，則可處監禁7年及罰款。 在HKSAR v. Grado Aileen Ongcoy [2017] HKDC 474, 法庭表示此罪行並刑罰指引，但由於此類案件泯滅人性，入獄無可避免。在判刑時，法庭會考慮3個因素：1) 案情嚴重性，2) 被吿有否預謀犯案，3) 被吿的行為會否妨礙死因調查。

任由屍體存放於家中（沒處理，沒妨礙），也會觸犯法律。根據《公眾衞生及市政條例》第122條，任何人的居住內存有人類屍體超過48小時，即屬犯罪，最高可被判監6個月罰款100,000元。

單係非法處理屍體已經唔得

犯 起碼有非法處理屍體

一個人要幾扭曲先會諗呢d野